(處境題)你發現你樣同身材不差的女同學被人

你同學向你求救
你入到去間房佢被綁起 M字腳
全裸 一覽無遺 個閪中塞咗個震蛋
你會點？

即刻上前屌佢

梗係救佢啦

比我FF下拉

影佢相 放上連燈

咁樣救完 之後多數有得屌
洗咩即刻屌

救佢 等佢自動獻西

覺得係陷阱 唔係俾人玩嗰種 而係會有人身安全危機咁

入去之前觀察下先

被毒撚救真係會自動獻西

報警 等阿蛇押佢返警署姦，再報警等大sir再姦一次